軒達臣透露在歐聯決賽前，修夫基致電告訴他卡尼會成為英格蘭隊長

軒達臣說道：「修夫基在歐聯決賽那周的週二給我打了電話，但我當時的注意力都放在了歐聯決賽上，因此我沒有去考慮太多。當教練告訴我這一決定時我很為卡尼感到高興，他是一名很棒的球員。」
「我是否擔任隊長都沒有什麼關係，隊伍里有許多其他的領袖，修夫基在這方面很突出，我們也不想給卡尼施加太大的壓力，這點對卡尼以及球隊來說都很重要。」
「球隊中的每個人都希望能和主教練一起去做嘗試，修夫基希望我們能夠帶領整個團隊，並且能夠有更多自主的權利。」
「他將這些想法帶到了訓練營，這將會幫助到球員。這種感覺很好，也希望我們能在俄羅斯有所展現。」

修夫基出口術

claim咗個隊長返黎

咁自私既人做隊長咪仲死多兩錢重

前鋒自私好正常姐

仲有咩野係佢claim唔到？

on9仔

神射手claim硬

拉莫斯暫時甩難
又有野可以怨 Claim 了